唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

之前都有巴打開過類似既post
「警世」假如警方防線突然徹退比你哋去中環金鍾，戰場應選銅鑼灣

民陣未定終點係終審法院之前個個都話銅鑼灣啦銅鑼灣啦
定左終院啦又ok啦咁終院
跟住班狗逼你灣仔就散band, 出面d post就討論緊灣仔點打點走
點解唔好似一開始咁講, 照去返銅鑼灣?

真係灣仔?

支持前線決定, 純粹提醒吓大家

我冇野講

Be water

小心

諗清楚

有冇人解答到我

Push

真係跟法撚功?

諗清楚d

真心想知

Why not both?

之前有post分析過灣仔地理差，唔係有共識返銅鑼灣咩

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Be water everyone

咁多人點都會塞爆灣仔, 差在塞返向cwb方向定繼續spread去金鐘
銅鑼灣+灣仔>>>灣仔+金鐘

咪係囉

萬事小心

銅鑼灣啊

[重要] [跪求勇武巴絲入黎]西環伏味好濃！！！！

be water

推

光復香港 時代革命

[重要] [跪求勇武巴絲入黎]西環伏味好濃！！！！

銅鑼灣多遊客市民又多商場

事實肯定係灣仔同銅鑼灣都會塞爆，你睇下616行左6個鐘龍尾仲係銅鑼灣

搵多幾萬人過中環shopping都仲有淨

why not both
不過銅優勢大

anywhere

要前線帶頭行返去銅鑼灣
如果唔係只會繼續行去金鐘

推比多d人睇到 諗多次

番cwb

照去銅鑼灣

行完返銅鑼灣！

而家係想搵個地方宣言

千其唔好連金鐘中環都會有

老銅啦

條龍企滿維園到灣仔
點由灣仔u turn銅鑼灣
班黑警就實係灣仔搞事打大交

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

有咩事，希望你地返黎cwb, 我地靜坐都會支持你

以家個終點係警方定，佈晒防， 實在唔適宜個邊衝

721

搭地鐡…？覺得灣仔都唔係好終點 周圍hea陣再返銅鑼灣

靜咩坐

不如講下有幾差，同埋銅鑼灣喺咩方面好過灣仔，同埋個共識邊度嚟嘅🤔
真心唔覺得講巷戰同走佬灣仔會輸老銅，仲要講緊灣仔樓上民居應該仲多啲

發夢諗到
灣仔就係旺角彌敦道翻版 又近警總
兩邊有大街 只要佢地本身封住左 根本一野就可以收網

真心由灣仔行返去銅鑼灣好啲

灣仔 地鐵 老銅 唔散 後面d人行唔到